晚安

呢次應該可能係最後一次同你講晚安
唔想比你藍tick 所以 晚安啦
相信係你的話係會睇到

我睇到了